[謹記五大訴求, 黑警仆街死] AC米蘭球迷討論區 (145)

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

排名預測
Link:
Result:
特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盧比斯朋友隊
登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：張三豐

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

為巴打集氣

黑警死全家祝福區

講真因為最近有個新手足加入,仲知道喱度傾開咩
如果仲有其他人都睇緊我地po既
希望你地知道香港發生緊咩事
我覺得唔係強迫大家企邊一邊
而係分清咩係假新聞,或者有D咩係電視台無講

The Coppa Italia bracket for the 2019/20 season:

• Milan in the same bracket as two other Serie A teams - Lecce and SPAL.

• Milan could potentially face Torino in the quarter finals, should Milan win their round of 16 game.

算唔算好籤

4強好可能打狙/羅馬

拖連奴高我蘭兩班波，點打

我蘭係中游班

唔會差過拖仔啦, 未開季就燈駛唔駛

原來高登都有狗竇POST

Lm

Aguilar (Mundo Deportivo): "Lemic talked about Matic with Maldini and Boban, not Modric"

牙盜回左家

回能晒塘...

你地冇得相愛相殺了

西超一支獨大

問下姐, 我行過法拉利車行都可以問下價

=.=

支持牙康返去鍠對抗

飛機盃wfc

以為入錯POST

第六個

RIP 可唔可以唔好再咁...

傳搵巴租Todibo

幫疤狗練兵，on99

你哋皇有冇啲介紹啊

Upaxxxxxxxx

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助
有冇bb未簽

Angel Correa set to join Milan for €50m plus bonuses. Agreement with Atletico. Boban closed the deal with Atleti in Spain yesterday.

[Gianluca Di Marzio]

#ForzaMilan 🔴⚫️

50M ON99

卡叔同呢單係咪做數
好古怪

All in呢個

馬體會做左兩次水魚cerci+卡叔
呢次到米蘭

馬隊

vexxxxxx 差2M都唔比,呢件比50M

The bonuses in the deal (that will be difficult to reach) is €7M, which could potentially take the deal up to a total of €57M, according to @DiMarzio.

50+7要個咁既球員，咩料，57唔洗要佢啦

50M咁能on9

57呀 dllm

隊史上最貴 痴孖筋

上季3球2助攻57M
屌你老母

馬隊你都係唔啱食呢行飯

Meanwhile, @AntoVitiello says that Milan are in very advanced negotiations for Correa, but the figure is around 40 million.

隊史最貴
仲要文迪斯嘅人

Now @DiMarzio
has updated the article and says it will be €40m + €10m in bonuses that are easily achievable to €50m + an additional €7m in bonuses that are slightly more difficult to achieve.

Now @DiMarzio has updated the article and says it will be €40m + €10m in bonuses that are easily achievable to €50m + an additional €7m in bonuses that are slightly more difficult to achieve.

The #Milan focuses strongly on #Correa: the figure should be between 38/40 million euros. Further updates coming soon. There is already an agreement with the player.@Pietro Balzano Prota

40定57

光復香港

Piątek/Cutrone Correa/Castillejo
Paquetá/Suso
Çalhanoğlu/Bonaventura Bennacer/Biglia Kessié/Krunić
Hernandez/Rodríguez Romagnoli Caldara/??? Calabria/Conti
Donnarumma

望落差隻中堅就齊腳
但唔覺係頭4料
BTW 官商鄉黑警

似40+10+7

推

仲有邊個

土豪版Defrel

又話太灰唔想上forum

撐啦，我開連登都係因社運咋!

高登高汁啲，所以回家

Milan have offered Correa a 5-year contract worth €3M per year, according to @AlfredoPedulla

Sky reiterate that Milan strongly wants Demiral from Juventus, who value him around €35-40m.
Juventus do not want to sell Demiral on a permanent deal while Milan do not want to sign him if Juventus has an option on the player. Negotiations are ongoing.

[Sky Italia]

A couple of weeks a go a Tottenham intermediary inquired about Andrea Conti but Maldini deems him unsellable and believes a lot in his revival [@NicoSchira]

Giampaolo: "Lineup tomorrow [vs Bayern]? It's the last thing of my thoughts. When I play on Sunday I'll think about it on Sunday morning."

Giampaolo: "Piatek? I knew him as an opponent and now I'm training him. He is a complete player, with strength, technique, sense of goal and depth. I liked him a lot in these 10 days."

Demiral有咩咁吸引

我都唔知

半季好波35m

咁Piatek都係

神鋒係半季好撚好波

太貴

40m都接受到

呀Ben 黎左體檢都無心情開心起黎

棄將有咩勁

我寧信卡達仔

棄咩將先買左1個月都冇

咩啊 祖出錢幫西瓜買架

18-20m係抵買, 但狙冇可能咁賣, 所以唔知痴埋去比人撚做乜9

其實佢應該係de ligt既plan b
既然真係買到，應該都會想放，應該可以講價

我知

勁既狙唔會放比我地啦
佢又人多，又由鳩佢坐

Andrea Bertolacci for Sky:

I never had a chance to show my skills. Many factors contributed to the lack of my game. Perhaps one of them was an expiring contract, perhaps I did not fit the concept of Gattuso, who was, after all, the first person who wanted me in the team. I did not really have much space in the Rossoneri team. I will never regret my decision to leave. Now I'm more determined than before.

Last year I stayed in Milan because Gattuso wanted me in his team. The decision in this matter was made based on the conversation with the coach.

I always did my best at training. My colleagues often asked me why I did not play, for example, one minute. Then you think that everyone appreciated you in addition to the coach.

我蘭跟隊記者話Correa係40+5, 算係合理D
HUPU D人估係文迪斯拉線, 搵摩納哥用個高D既價接牙華, 個頭要接番Correa

慘

合理，如果話阿華+15M換correa就唔算過份

應該冇估到真係買到de ligt

收後邦邦齊集米蘭

都係驚佢太削

牙華廢極上季西甲都叫入到9球

有insigne 8成就夠

with the purchase of #Correa, Milan have taken their summer spending over €80million. And the Rossoneri do not intend to stop here. @SempreMilanCom

買Cb
同唔好Stop賣人

笑鳩correa 入得三球

呢50m有d石沉大海feel

✔️ Rade Krunić 8M€
✔️ Theo Hernández 20M€
✔️ Ismaël Bennacer 16M€
✔️ Ángel Correa 40M€
下個到懦夫蘭

賣世亞波狗拉素

呢度夾埋都唔知有無10m

呢3件放能到咩

咁多個買得最正都係牙賓

適應意甲，後生當打

有一定既推進能力同埋爛打

correa都唔係打前鋒
阿華值錢就唔會比人退貨

呢三件無人肯接

好彩仲有文迪斯呢d 好人agent

賣波叔應該3M都無
不如留低自己用
利申: 迷波

0轉會費都濟清到份糧加唔駛阻撚
住晒

番黎做龍門訓練啦
唔想見到佢出場

應該放ss位
後備波叔

但要賣埋牙告比狼隊

最驚踢踢下變阿屌

有售後服務

阿屌天生心態有問題

但一下賣兩個前鋒會唔會唔夠人用

Piatek Correa Borini?

告仔應該留
如果真係賣應該會再買既，depay

公海見到蘇寧都有興趣買BALE，會唔會買完之後租俾國米避FFP架

呢招唔可以玩太盡, 係咁易國米件件都咁做啦

河北華夏幸福希望引進阿根廷中場比利亞。
目前，河北華夏幸福已經擁有了馬斯真蘭奴和拿維斯兩名阿根廷人，俱樂部也願意為比利亞提供一份合適的報價。但是，他們同樣面臨競爭，據悉，馬賽和摩納哥等隊都有意簽下這名老將。

快

牙賓個名譯左做崩沙腩
？

幾正

但Correa 轉會帶黎嘅關注真係大

忍唔住正評咗

ok 10m

多人關注左我地隊垃圾波？

明明係張飛著住米蘭上咗報先有人關注我哋隊

5m都偷笑

件Correa玩fifa18果陣好勁每個米蘭save都買
不過無留意真人發展成點

蘭迷嘅驕傲

如果賣到拉素, CDM得番牙BEN

占蛇真係諗住打四個十號

如果加比亞留隊既咪多個加比亞

加比亞唔係中堅嚟咩

17個陣升到90
又快又靈活
4星skills 乜都夠

本身係防中黎,中堅原本係客串

少睇佢唔太識
反而上季好似有場係梅沙客串防中
起碼好過用卡拉或者波叔打中場先

冇, 右閘反而客串過

上季最深刻都係四閘陣嗰場
完全唔知撚想做乜鳩

果場Abate 打中堅 左閘RR 右閘卡拉 另一邊再出埋Laxalt

miss左一段時間，懶得追post
依家係咪賣左華仔
追緊非洲仔同埋馬體個前鋒？
蘇屌係咪都仲係無人問津

賣牙華 30M
牙BEN基本上done deal
correa仲傾緊價錢
ROMA 用垃圾+錢想換蘇

屌仔剷左頭髮

意大利大衛施華

聽朝係9點踢

Probable lineups for #BayernMilan:

Milan (4-3-1-2):

Donnarumma; Conti, Musacchio, Romagnoli, T.Hernandez; Borini, Biglia, Calhanoglu; Suso; Piatek, Castillejo.

Bayern (4-2-3-1):

Neuer; Kimmich, Sule, Hernandez, Alaba; Thiago, Tolisso; Gnabry, Muller, Coman; Lewandowski.

#GdS

廢波

新古治呀嗎

波叔中場

要幾多球呀, 出聲啦

咁快上契

輸少6球當贏

何妖家墳好滑啊

好似激咗少少

大快人心

收到風係白杉整嘅

Agger希望義士小心比人報復, 如果係黑吃黑當我無講

勞資糾紛

何妖欠薪可恥

阿華賣左

Very close

21粒鍾前到左摩納哥

Ceballos希望加盟米蘭，但係皇馬堅持只借不賣，談判破裂

羅馬肯用NZONZI換SUSO, 多謝晒

攞垃圾嚟換

不了

睇而家風向羅馬仲會賣清高比國米, 買斜恩

睇好斜恩打返起

我願意用占蛇換何狗比人打到殘廢

唔怕 要搵牙盜經呢度幾個都搵到優先聯絡邦邦

同意

白衫黑社會太過激進, 墳都起物
希望唔好起埋佢老母副骨

強烈譴責白衣人啦要

Suso agent同Bennacer都到左

牙蘇走未

個agent黎左好多次

又黎呃咖啡飲

賣唔賣到呀, 賣唔到就爛啦
唔使旨意加人工

屌 如果幾年前就轉老闆
果陣有歐聯有名氣
唔洗搞到咁
呢幾季洗咁多都仲填緊過往積弱

重建係冇咁容易咖啦
呢個世界冇咁多對高普同利物浦

Andre Silva is currently taking his medical for Monaco. They have reached an agreement with Milan to sign him for 25M.

25

賺4m?

唔是30m咩屌

油王都咁孤寒

Gossips about Milan selling someone for 30M - reality we sell for 25M.
Gosspis about Milan buying someone for 40M - reality we buy for 45M.

有25咪算好,下半季咁既表現

Milan (4-3-1-2):

Donnarumma; Conti, Musacchio, Romagnoli, T.Hernandez; Borini, Biglia, Calhanoglu; Suso; Piatek, Castillejo.

Bayern (4-2-3-1):

Neuer; Kimmich, Sule, Hernandez, Alaba; Thiago, Tolisso; Gnabry, Muller, Coman; Lewandowski.

兄弟大戰

拜炒皇3粒
我蘭應該輸半打

朝早9點開波

睇個盤，國冠多數開平手，平半或者半一，我蘭竟然受讓1球

終於有得睇suso踢cam

個中場性感到

📰 @Sport_Mediaset : Medical visit next week for Angel Correa! He will sign next week with Milan.

Meanwhile, Bennacer has concluded all his medical tests and will sign for Milan tomorrow morning at Casa Milan [MilanNews]

繼四閘奇陣之後而家係四鋒陣

四鋒又常見嘅

10/8 歸隊

我最想睇嘅四攻中仲未出現

------------ 水槍 -------------
-阿屌-怕基-阿蘇-查漢-
------------ 拉素 -------------
一字排開

左屌右蘇重出江湖

波叔>拉素

Bennacer has left Casa Milan after signing his contract. [MN]

占式4312：

----------波叔-水槍----------
---------------柏基-------------
-------屌仔-查漢-阿蘇------

welcome

終於集齊牙笨與牙詹

相都無張既

幫佢買過套衫先可能

J住先

轉白衫咁大反差

可能米蘭D PR叫佢換過件

10分鐘J片

其實佢 1 on 1 過人能力幾強 我哋米蘭缺乏呢類球員好耐

西甲啲防守

我地上一個咁好扭既係咪單刀帝

蘇

Bennacer同Correa呢類球員夠現代

Agent Beppe Riso has arrived at Casa Milan. [MN]

名宿baselli

最後一塊拼圖

Correa唔知係咪giaxxxxxxx order
見有人係twitter 吹奏佢同神鋒會好夾

牙蘇有季真係CURRY晒, 一個人一定MARK唔到

幾好既佢真係, 話貴但諗落人地唔算馬體核心都叫主力, 又後生, 仲要肯黎你隊歐霸都無既野, 仲想點

球王蘇 啲妹下妹下就唔好提啦

的確係幾期待

一值強調4312個陣雙中鋒一定食得屎
有個單打獨鬥型係唔同D

單刀帝 一推個波起去咗五六碼

又唔好笑鳩西甲防守
話哂呢幾年西甲都玩哂咁制, 係有可取之處既

驚就驚在佢唔適應意甲

咁佢又唔係卡斯個種瘦, 下盤幾穩

發覺 全部簽返嚟嘅球員都幾爛打勤力
幾睇好今季 諗返起之前嗰啲大帝散步真係

睇完段片

發覺佢都造到好多波, 好多攻勢都佢帶到
隊友同時間都敗家

佢接波轉身再加速果下比Suso好
Suso 係接波轉到身但冇爆發力

所以兩個Correa我都ok 架

AGGER

好唔鍾意過完之後停一停
拖慢成個進攻, 過往唔少攻勢都係佢間接令到隊波斷下斷下咁

其實買埋牙BEN同Correa都差唔多成形, 本身怕搵唔到啱SS, 好在馬隊都知道隊波差呢個角色用左大舊筆直去買, 執多個中堅, 中場可以再睇定D, 瘦下身就差唔多

淨返啲錢應該追中堅先

追後生仔呢個思路唔錯, 詹蛇練中堅有一手

永遠都要cup-cup
無人守又cup, 打反擊又cup, 見親都嘔血

要揾過高大威猛靚仔嘅陪籮隊

因為佢本身體缺爆發力造成, 加上兩任教練對佢過份依賴比太多球權佢

Milan striker Andre Silva has passed his medical ahead of a €30m transfer to Monaco.

and RMC Sport both report Silva completed tests on Tuesday morning and that he is now ready to sign a five-year contract with Monaco.

Milan will receive €30m from his sale and are set to reinvest that money in Atletico Madrid forward Angel Correa.

The Portuguese spent last season on loan at Sevilla, but they did not take up their €35m option to buy.

He will now be coached by countryman Leonardo Jardim in the principality.

又話30M 喎

差唔多姐, 總括黎講就係文迪斯售後服務, 加錢換新機

睇下詹SIR點試, 如果平賣或者換垃圾比羅馬益左佢地, 反而對我地爭4不利

其實唔想放比羅馬爭四對手

Riso has left Casa Milan.

屌佢黎半個鍾借廁所呀

文仔冇埋仲黎做咩

佢黎左半個鍾咋

幾爛打 係驚太獨

呀屌新角色

69 - Ángel Correa has won 69 tackles during the last two campaigns in all competitions, more than any other striker in La Liga in this period. Tenacious.
防守型前鋒

榮升吉祥物

續約黎做我地隻吉祥物都OK啦

馬會前場開始瘋狂逼搶

施蒙尼個套搞到好多進攻球員無乜發揮

造到前面一個前鋒數據好靚

當波叔死？

想問下咁多位師兄以前喺舊燈 有一位叫Mastour嘅巴打 依家係邊個

基佬定非基？
冇乜印象

嗰陣時基佬文化應該冇而家咁旺盛

牙華同Monaco 談判破裂

阿狗
拉卡勁撚到啊

André Silva’s proposed move to AS Monaco has hit a late snag over a disagreement on finances, according to
@mohamedbouhafsi & @DiMarzio.
Medical was done, €25m deal in principle.

Milan and Monaco had an agreement at €30M, but for now the deal is not happening due to economic disagreements between player and Monaco. [Sky]

改造阿華打第二前鋒啦

OFFICIAL: MILAN: G. Donnarumma; Calabria, Gabbia, Strinic, Theo Hernandez; Maldini, Biglia, Calhanoglu; Castillejo; Borini, Piatek

丹總出場

見到馬隊個名仲以為惡攪
BTW有冇LINK

btw 米哈做完化療 進度良好 暫無併發症

返緊公司未有

都合理既 試下邊d人真係用得
好過撚撚就咁擺係到

文迪斯好撚鬼

但又怪 冇協議點會去體檢

馬甸尼終於可以再次出場？

Suso 唔出場真係同羅馬傾緊？

加埋馬體個件又咁貴
全部都好奇怪

come back

係咪出未來馬隊

最驚連correa都冇埋

係

條波拉查中場線

仲要踢攻中

我地將會係第一隊無波入既隊

佢的確係攻中同翼

真正新馬甸尼

加比亞打中堅

世亞衛踢中堅？

冇錢買新中堅
頂住先

你個名改做『俾腳毛冼親』好似正啲

阿記撳住皇馬打

我唔係番梘

仲播緊阿皇

📰
@86_longo
: Alessio Romagnoli contusion to the left ankle. Suso contusion to the right foot.

仆街啦

康打

LINK?

有加時?

佢地2-2

大仔有冇踢過一隊?

快啦

依條520 播緊可以睇住先

THEO勁撚到

返到公司可以望下

好快

又係走數撚累事

馬仔

阿哥定細佬

馬仔真係唔夠班

Theo係細佬
大佬叫Lucas

雖然高但對抗不足

2c

加比亞

佢開始轉型打中堅 可能固定位置

好似幾好

睇怕係但我覺得哂左

馬仔完全拎唔住個波

當然我覺得佢打中場最好
當年我睇佢果時就係打中場

我都唔明，有乜可能成日最尾話人工唔啱

大佬連後備都無，傷左？

對抗性太差 佢係P隊果時都唔係話好
黎到打一隊咁都係可預見嘅事

I mean Lucas Hernandez

雖然傳接失誤多
但感覺球員之間靠近咗

波叔屌你老母

7月就傷晒啲人

馬仔真係完全唔夠班

所以我先前話佢上黎跟操最尾都係落返P隊

返緊 工無得睇

THEO 真係有料

Theo

勁到

加比亞就留得啦,做羅馬後備

隊波用波好左好多

走位多咗同企得近咗

好想睇，但今日老細響隔離

原來Monaco 上星期又有個體檢完唔簽

點解後備連suso 黑馬仔同梅沙都無

傷左

卡斯仔

+1
惟有睇手足文字直播

C7 係細空間接波再做動作個銜接太差

睇AV 都未試過純文字打飛機，睇黎今日可以了

馬仔好左D
可能第一次見大場面

而家有6個中堅
籮隊
霉沙
卡達拉
Gabbia
世亞
RR

做到多咗機會比兩閘壓上黎助攻

連拿度山齊士真係好廢，眼神防守走漏卡拉

好彩冇租佢

呢個陣都同拜仁打到兩下

波叔連波都傳唔好,屌你老母

隊草都中堅得

未完場都唔好J住

睇落有啲野睇下
Biglia睇落抖夠有氣有力咗

加比亞表現都唔錯

明顯地迫搶同攔截好左，成日有兩三個迫一個人
開波無耐後場玩波仲恐怖過撚撚嗰時，踢踢下好似好好多，同埋史叔有少少驚喜

依個珍

比人逼搶唔似撚撚果時拉到開一開睇戲
你見有人埋去現位

換個正常既教練就咁大分別

之前歐霸都覺得佢有潛力

Gibbia 好似高咗 可能呢個係將佢定位中堅嘅其中一個原因

羅隊傷左佢應該KEEP住出
如果表現OK穩定既話
唔買中堅都OK

真，攻同守都有明顯改善

但都係削左d

...

D傳接球要練番, 前兩任都係傻鳩黎, 教到D球員都柒撚晒

大半個月有d咁既成績都算安慰

仆街

佢世青都打中堅, 我諗黎緊都係定位中堅

唔好傷啊屌

傷

頂，愈睇愈好笑，拜好似讓一個咁，傳又傳得閪，守又求鳩其

以前睇佢冇咁高 佢而家都係矮魯馬少少
捕位比以前好咗 唔知佢打而家返中場點, 但中堅黎講唔錯

唔好傷

史叔係慘在心臟病

喱類詹蛇應該好鐘意？
中堅有能力出波

屌又傷

仆街玩完

似重傷

有羅馬其實都ok

快到無人拉得住，俾人用超技術踩

屌
仲諗住買中好野
就似大傷

屌
搞錯

仆街了，lucas會唔會打鳩隊友

冇心情睇了

屌 大傷？

克勤唔好傷呀

個款似
行兩步都唔得

拜狗真係仆街黎

有冇咁黑仔呀屌

頭先佢想企都企唔到，即刻跌返落地

希望係想保護佢小心啲先咁

好撚on9 係咪年年新援都一定要重傷

屌你友賽黎咋

中降頭，年年買完人就傷

佢想起身 隊醫叫佢唔好郁

唔撚睇啦屌
未開季傷半隊

加比亞啱啱依下靚

1-0

走數撚累事

睇撚漏人

世亞衛轉身慢咗

輸波無所謂啦
傷人先仆街呀屌

唔知講咩好

不過都頂咗半場 算係咁

加上又有啲料睇下

無得怪佢，本身唔係中堅料，覺得佢算係超額完成

希望theo唔係大傷

友誼賽是但啦
人傷咗影響開季

波叔好倒米

其實點解擺佢打中場
起碼蝕半個人

呢下應該係太耐冇比賽 , 到果下佢未反應到加上唔係中堅出身

屌你老母唔好大傷呀
季季啲希望之星都傷足成季

希望係保護性換人

因為真係無人

睇下會唔會出Brescianini

話哂我蘭通天老倌

你望下個後備名單得8個仲要兩個係龍黎

波叔 史叔唔係太掂
反而碧基亞OK
查好靜

反而冬窗買嗰啲無事
水槍同柏基

另一邊睇 個隊型keep得幾好

柏基都傷左排

兩件垃圾

克勤就都中規中矩啦
波叔就真係要換

theo 上半場打得最好

直頭超班

睇到個acc名覆依句野好有超感

Gabbia 有驚喜，完半場前嗰下鏟得靚

喜感

Che brutta la distorsione subita da @TheoHernandez nel finale del primo tempo. Controlli già in corso. Nelle prossime ore la diagnosi precisa @MilanNewsit
Theo檢查中

佢係中堅位仲穩過世亞衛, 不過後者係客串算啦
卡拉防Coman 都幾好

THEO仔傷嘅話又多隊仇家

If Andre Silva ends up not joining Monaco, Milan will try to sell him to another club with the help of Jorge Mendes

go 狼隊啦屌

Gabbia 幾下封位截波幾乾潔快手
希望比多啲機會

correa 單deal 又炒車

隊波好整體

卡斯用波真係好差

克勤幫Theo 報牛?

熱誠

唔夠空間下佢接果下差啲

克勤喱下專登架啦,人地無傷都幫唔到theo報仇啦

我等開季睇返三五七場先再J

Theo 好似傳係扭親

友賽出腳咁狼,整傷theo又唔見咁講

咁都好D,大傷既真係祝佢地全家健康

卡拿仔唔夠快仲推

卡拉同conti都好廢

開季傷好未

唉

太瘦

告

冇馬仔睇可以去返工

我地唔係職業運動員扭親都係兩個禮拜左右好番晒，佢如果係普通扭親嘅話，應該會再快啲啦

望係咁望,佢傷既話某程度上要留多個閘
唔通真係靠干地卡拿客串咩

屌你波叔走啦仆街

波叔真係,...

十球有一半係傳唔好

有史叔同辣殺應該夠晒啦

原本我期望係佢地3賣2
依家變左3賣1

告仔

古仔

古好垃圾

搶得靚 但射到咁

射得差，不過睇REPLAY人地龍門封位封得好

叫做第一場正式熱身賽
唔好咁大期望

佢搶完拎返個波角度都唔算大

輸就預左架啦，我不嬲都話我蘭只係歐洲三流
只係theo傷左好嬲

唔會再假膠玩波叔
波叔落地獄！！！

波美欺.gif

我由下半場開始睇，啲傳波走位好似都勤力咗，雖然唔知對面出咗幾多力

而且好似都唔少下會有身後隊友叫漏，踢波肯出聲其實好重要，默契要慢慢培養，就算有默契，亦都要用對話黎令配合更加流暢

賣1即係左右閘各有一個後備
都ok啦

70分鐘都唔換走波叔

點睇都好過撚帥鳩走

美欺點換？

季前熱身賽隊隊都係試人試戰術，贏輸真係唔會睇得好重，只係想睇到新教練可唔可以帶到希望俾隊波啫

賣1姐係仲有3個左閘
我表達得唔清楚
3賣x既3係世亞 rr 辣殺

落地獄啦佢

係 最重要睇下有冇咩內容打到出黎

咁講
依家都睇到有效果，已經好過上年d垃圾架啦
之不過就真係唔會望贏到，唔輸咁多已經收貨

中場出下Brescianini算

波叔咩判斷黎架屌你老母

咁公道啲講，加度素初初黎嗰時都令隊波踢番啲隊型出黎，每個球員都知道番自己嘅崗位同任務，只係之後走火入魔啫

出波叔完全係趕客

老實講克勤今場D傳波都好撚差

卡斯有位俾佢走嘅話其實都唔錯

古仔D意識好差,邊打到ss

啊係喎一時之間唔記得仲有RR
最理想應該係左右閘都賣剩兩個

要有空間比佢接波先
太過逼緊佢就接得差

頭先嗰下雖然俾得唔太好，但係佢自己都發緊夢，覺得水槍一定會自己射咁

我諗起蒙牛

係呀

蒙特未傷前被人搶波下都護到波

究竟平時練波發生乜野事，點解個個教練都對波叔咁愛不釋手嘅

拜岩岩入替喱個幾醜樣

好似隻牛勤力呀嗎

水槍控波好差

多咗好多成功嘅前場搶波

進入咗迷茫期

但射波唔算太出事呀

換咁少人既

訓左無睇,波叔移民得去地獄未?

冇人換

同烏雞嗰場一樣,卡斯仔唔係攻中料

係蝕到仆街前快手賣

賣左佢買迪保羅啦,SS至到中中都得

體能輸曬
做咩唔換人

一線隊我諗詹蛇都未睇夠, 後面得D預備隊

克勤

射乜撚野呀

就完先換人

下半場好差

喱球人地走得靚

94好高

輸得1球算係咁
全場除左theo之外就係加比亞打得唔錯

真 起碼睇到Gabbia可以一用排佢第三中堅都ok

不過都驚佢小動作多得濟

一隊唔夠青訓可以用住先

呢個陣輸一球算少

仲可以「客串」防中

會唔會變第2個Ely

成唔成材睇自己做化, ELY出左去都係下遊料

樂觀D諗咁加比亞本身都唔係咁單一用途既
不過都係太削

睇左半場

呀告，卡斯，波狗不如放棄啦

暫時默契都係差D

詹蛇:冇諗過隊波咁甩皮甩骨呀

波叔打中場，告仔打ss，conti左閘，世亞中堅
Full team都係咁先評論甩唔甩啦

就算齊都係要執, 好多傳接走位, 壓逼係牙撚手下根本無教好

世亞中堅大體上都可接受
其實就算拉素都算好過之前少少架啦

長遠黎講都係要定位既, 似乎佢都偏向中堅發展

我睇到中後場同撚帥時代差唔多

真 打防中都唔差

我都係第一時間諗到Ely佢開頭係得好，好似拎紅之後就出事？好明顯心理抗壓能力好差

In the coming hours, Theo Hernandez will undergo detailed medical examinations at one of the hospitals in Kansas City. According to preliminary information, the right ankle of the Frenchman was distorted.

[Milannews.it]

唔好大傷呀屌

要等詹蛇執番好D後場推進既路線, 加埋有牙BEN呢D控球能力強既人加入, 應該會有改善

話說錢馬幾時先練得好啲腳下功夫⋯⋯有一下佢接回傳仲要踩實個波先傳，但人地前鋒就係佢前面，心血少啲都嚇死

冇睇
睇大家comment好似踢得麻麻地咁

都係某幾個毒瘤差

返工冇睇
馬仔係技術型定走位型?

未夠班型

返工無睇X2
聽落今季有啲希望打得好啲咁喎
btw 今年件主場幼條幾好睇，要入手

講真睇完下半場

我覺得只有波叔差

面對面都交失，其他中等未上力

對手太弱
發揮唔到

告仔果球牙華入左啦

Giampaolo to @MilanTV: "I saw a lot of positive things, Bayern were ahead of us, they had already played several games. We had many strong players missing, but we still played well. We tried to revive the idea of the game that I've been working on in these 10 days at Milanello."

Giampaolo: "I really liked Theo [Hernandez]. He showed great quality and great strength, it's a pity that he got hurt, but I loved the minutes he played."

我以為雞巴講既

我真迷華 g巴偽華

bob叔新片吹奏sensi

佢之前去瑞士旅行撞正國米季前熱身
點名講話sensi踢得幾好

牙華單deal想點

傾唔掂張新約

佢同米蘭張約2.2m

收到wind牙華想留喺我蘭
所以去到Monaco見工第一句就拍枱屌interviewer老母

The first tests have ruled out any fractures to Theo's ankle, according to @MilanNewsit.

Update on the injuries:

Romagnoli: suffered a bruise on his left ankle

Suso: suffered a bruise on his left foot

Ricardo Rodriguez: muscle fatigue

Musacchio: neck pain

Theo Hernandez: suffered a sprained right ankle, tests showed no fracture

我等近印牙華

即係傷幾耐

睇落全部都唔係大傷，仲有成個月先開季應該趕得切

純粹扭親, 冇骨折
你預好快好返

其他人都係好快好返

雞巴哥係咪好開心

呀華又番黎

單deal 100%冇灣轉？

唔知點解硬係覺得玩玩下就變大傷, 好似CONTI 同卡達咁

哇屌你

未傾掂張約就飛去體驗，屌你老母都on99

佢j緊

點解班友仔咁後生都咁易傷.... c朗三十中都唔覺佢有傷過.........

In 米蘭實驗室 We Trust

禾地要成立牙華後援會

以前阿祖安奴咪又係咁

傾掂左都可以屈人牙痛彈飛

Mendes blocked Silva because he wants more commissions on Correa. It is still on the whole.

等你地仲j文迪斯

擺明玩馬隊

睇返 Correa經理人好似唔係Mendes喎

fact chat?

借個位

方皓玟新歌《願》為港人打氣:「希望用力量化成音樂，和大家共進退，記錄這時艱。」

Juventus SD Paratici has told Milan that to date, Demiral is not for sale. He explained that they wanted to keep Demiral due to Chiellini's injury problems. However, it does not exclude the possibility of a reopening from Juventus in the coming weeks.

Milan continue to insist for Demiral, as Giampaolo has set him as his number one target for the defence, despite Juventus' resistance. [@FabrizioRomano]

giaxxxxx order

點名了，新契仔

L'Equipe insist that the reason Andre Silva will not sign for Monaco is failing his medical because of a knee issue

唔能信牙華傷LOR

用西維爾果招

According to @MilanNewsit, Andre Silva will not join Monaco and the deal has definitely fell through

清唔到人

跟住又冇錢買人

又俾ffp搞

比次機會佢, 當佢未上力

個下真係想屌

咁其實拜個龍門封位又真係封得幾靚

Andrea Berta should arrive today in Milano to discuss the details of Angel Correa's transfer with Milan [Sky]

依家成隊波無人有突破力，以前s7, kaka, 最差都有 Robinho ， 靠suso? 屌仔？

我係支持買 Correa

Correa 對巴塞，皇馬，可以自己推進到，如果黎到，係SS 位置，對成隊進攻好有幫助

呢樣同意

係貴左D姐, 雖然唔係我出錢

賣唔到牙華就會賣牙告

今日上半場有Theo 係左路咁有能力爆落底再出波已經唔同晒

體檢完發現花30m買正傻仔

唔貴la, 踢西甲加歐聯，帶波盤扭好過dybala, 垃圾牙華踢黑店都40m

辱華

扣五十分

Respect plz

皇出手帶佢走ok?
免體檢

資助吓ok? 30m帶走牙華

眾籌送走牙華啦
我出100蚊

改quote

左路千析咪出屌仔

勁過大巴拿咁勁

人哋肯放棄歐聯 馬體會10號球衣 年年挑戰top 3都過嚟40m 俾佢啦

迪列特

冇人唱=,=

立場 live有唱
但明顯唔夠聲

唱英文歌太高難度

特登開電視都聽唔到

迪列治水貨味好濃

下季輕鬆完封乞衣米蘭啦

一定會比人BINC

唔睇好SORRYBALL攞歐冠

Wolverhampton insist on signing Cutrone even though he is not convinced at the moment. The deal would be worth 18M+bonuses

rabiot

goodbye

狼隊咁有米開18m?
28m佢地都比得起啦

燈到人地然埋

換左先然
米屈

我係引戰狗

岩岩先第一場

點都要打起個態既

Official: Marco Asensio ruptures ACL and meniscus
Asensio 原來係十字韌帶斷加半月板破裂

一位有前途嘅球員咁就收皮

@HONDA

曾經係同18碎美斯齊名既男人

咸能左

點睇達狗

聽到呢個傷病就… 小弟打籃球賴過野…

上場比牙傾sm呀

無意見, 唔想討論佢, 話哂都係我之前幾鍾意既KOL

寧願佢唔好出聲都唔想好似龜咁得閒伸個頭出黎講兩句番番入水
無意思

做到依家咁真係好核突
純粹保人氣

呢種傷 出返黎都會影響靈活度同爆發力

心理大過生理，宜家搶板唔敢跳，瞓覺有時諗起都心有餘悸…

呢個都係大問題 , NBA有班斷ACL 後又係心理 , 身理陰影雙重影響

會好容易氣餒，我足足一年先打得返比賽… 但都感恩仲可以打…

佢點傷

無碰撞整到

Milan has set the price of Patrick Cutrone 30M€.

為咗買correa，點都要放隻

通常呢啲先最大鑊

Wolves continue to press for Patrick Cutrone and a deal could be done for €18M + bonuses. The player is considering the offer with his agents.

[@DiMarzio]

又話30

30唔係呀華咩？

#663

咁會唔會係bonuses加埋有10M噉樣
28斷估班高層都會肯賣

lm

正常

之前比人set 到18m

Jorge Mendes offered James Rodriguez to Milan for €42M.

(Alfredo Pedulla)

俾唔起人工

According to Forbes, James Rodriguez earns $21.4 million per year from the monster contract he signed with Real Madrid back in 2014.

29/7出賽程
24/8首輪比賽

2.4m先再傾啦

18m留返自己用啦

似流 唔係話去馬會/拿仔

馬體有菲力斯仲要...
仲有上年買嗰個咩馬

不了，留比皇狗慢慢使

拜仁又唔要佢咁得意

21.4唔怪得走極都走唔到

企定定踢既攻中唔係好啱潮流, 佢未好到拜仁要圍住佢黎砌

國米咁多人要清 有無件岩

問題係佢唔夠勁
企定定，夠勁咪得

話說我覺得如果朗拿甸奴呢類攻中而家出現仲撚屈，因為節奏快

以前好興米蘭換人重用
好多球員都打翻起

踢拉素，屌蘇波過去

清邊D

見隔離post講緊拿波里開伊卡迪50m
比列錫話唔岩用
中場中又唔岩干地心水

伊卡，比列錫
四換二

我等

講真有朗甸呢啲級數幾時出現係屈正如馬勒當拿放入而家個年代都一定屈硬機

換蘭奴捷亞

朗甸都唔算好企定, 老馬更加唔係, 講緊列基美個種, 講真而家呢D球員都唔企攻中位, 好似奧燒呢D攻中全部企邊線

Correa 幾時落實？

未知,淨係講就成事

知道佢傷勢未???

係
不過佢好似遲左半個鐘反對

想去食b仔，聽講好出名

好似無又

元朗居民, 星期六日經常落樓食飯好合理

多數我都會周圍行食完飯，成幾個鐘，著哂踩單車裝備

賣唔出牙華，唔知有冇影響

我都係 , 食完鐘意行返陣幫助消化
順便shopping振興經濟

買左先, 但牙華會繼續兜售

now就4點出新聞

PSG撤回斟介當拿龍馬

等多季又平d

Milan wants a central defender and in these days Montes has been proposed, a young Mexican who is a companion of Pizarro and Vangioni in Monterrey.

César Montes, 22歲墨西哥中堅, 1米91, 唔知咩料, 有冇玩FM巴打識

50M都唔比就走啦

Awaiting new developments regarding his future, Andre Silva has returned to training at Milanello [@AntoVitiello

慘

番去美國都無機會

BREAKING: Wolves are close to reaching an agreement for Cutrone at £16M + bonuses, according to @SkySportsNews.

屌

25>16

隔離街賣比安答都18M喇 咁平真係講唔過

16m鎊差唔多18m歐元既都

做數最大極限其中一個就係告仔

A deal worth £16M plus add-ons is being negotiated by the clubs

告仔踢英超認真唔睇好

得18m

屌又話有30m

仆街咁我不如賣牙華

唔洗爭，2個都賣

牙華都要賣

垃圾華唔走迫害我告

Set回購please

賣哂d前線踢條撚咩

牙華又贏

個勢似留卡斯做correa sub

賣牙告牙華買占屎同哥利亞

係咪唔記得波叔

牙告都係走好D, 上季都做左後備一年, 今年單線添仲要, 再坐一年對佢無乜好處

告仔唔過廿萬放黎做咩

最新傳Theo 傷 三個星期

熱身賽J世亞

RR

Jorge Mendes is in Italy and it’s possible he meets with Milan to discuss Correa and Andre Silva.

已經忍痛賣左牙告比你隊狼, 爽手D搞掂佢啦

Jorge Mendes should be in Milan this morning where he could meet the Milan management to discuss the Angel Correa and Andre Silva deals [@DiarioAS

CORREA都係文迪斯做AGENT

屌同馬體一換一啦, 我地蝕少少

我睇correa唔係文迪斯做agent

但有啲報道又話係

好似話佢做中間人

佢個agent應該係亞軍廷local agent, 冇乜國際關係

Milan are content with the €18M + bonuses offer from Wolves for Cutrone, but the deal is not closed yet.

Milan are also speaking with two other teams that are also interested in Cutrone.

The failed departure of Andre Silva has speeded up the departure of Cutrone.

[MilanNews]

@86_Longo
: Wolverhampton offers 18M + 3 bonuses! Milan want at least 25M€ for Patrick Cutrone who has not yet evaluated the offer of the English club.

22 la diu

我罪講句Cutrone邊度會值30Ｍ 頂盡20M

頂盡25，18太少

告仔+20M <=> Neves

another two foreign clubs are interested in Patrick

Monaco再撚過

30m邊可能
水槍先35m

水槍35你放唔放

水槍個價半年前咋Ching

快D搞掂 Correa 啦，好擔心，妹下妹下咁

水槍半季13球喎，告仔身體質素差少少

馬賽同修仔都想簽安達施華

Theo Hernandez injured anterior talofibular ligament in the right leg (second-degree injury). The Frenchman should return to the field in about three weeks.

[Mediaset]

開季先見人

ok啦 普通扭傷

@MilanNewsit
: Cesar Montes (Monterrey • 22 years • Defender) was proposed in Milan !

rafael leao

？

#ACMilan are reportedly in talks to sign #Lille & #Portugal U21 striker Rafael Leao (link: ) #LOSC

correa係咪冇了

就咁睇咪可能因為牙華賣唔出所以搵後備

2個類型完全唔撚同
件leao擺明係等餵中鋒黎, feel到會係新牙華

係咩,咁真係唔知想點

打雙前鋒, 走告華, 入返兩件好正常, 唔通用波叔咩

呢件都30M以上啦, 應該唔會買2個咁貴既前鋒掛

twitter新介面好唔掂

上季黎講卡斯踢中間勁能過佢踢翼

踢左中都唔得,算啦又咁削
控波又差

@lequipe : PSG to give up the signing of Donnarumma.

續約未?當拿閪

完全0對抗性, 中撚晒伏

不論對烏雞定24號
佢打中間都唔合格
黎左一年但都仲咁削,其實都唔知教練/佢自己想點

肥佬同PSG傾好左, 下年搞事可以平多一半

已經係撚帥練

Marchetti:Andre Silva does not hinder Correa's negotiations.

聽講差bonus未傾掂

公海個post吹到我地簽世一摩迪
我覺得真係有機
摩迪細個好似係米蘭迷
呢個時勢有個世界級中場加盟真係好鼓舞
大家點睇

一早否認左, old news左成星期

佢黎既第一前提係佢肯減好多人工

依家個陣(4312) 最需要一個有質素 SS
suso, 屌仔，無個適合

modic 黎到緊係好，但人工太高

呢幾日啲update都好慢… 意大利放假咩…

modric係SS

魔笛唔係SS啦,不過有佢就可以推suso上SS
魔笛都可以睇情況同柏基換位

佢應該係分開2件事講?

#Biglia, ottimo impatto con la nuova stagione. Ma il #Genoa ci vuole provare
唔識意文, 安答係咪想簽

會傾下得唔得

Genoa have made an inquiry for Biglia, as they have initiated contact with his entourage over a transfer. [@AlfredoPedulla]

Milan continue to negotiate with Atletico for Correa regarding the bonuses, but an alternative for Milan in attack is Keita Balde, who Inter have not bought from Monaco.

The agent of 21-year-old Racing midfielder Matias Zaracho is in Milano. Contacts are continuing with Milan who are working on signing the midfielder.

Racing will not make any discounts and want the €24M release clause to be triggered.

馬隊都要放假架

on9簽隻翼番黎

做乜鳩

買基達， 我寧願要愛華鈍

唔撚係嘛

買翼點解唔買聖美心

其實Keita都幾廢…

紐記bid過， 回價25M咋
或者攞10M搏西瓜皮隻Boga

基達食屎啦

基達踢到前鋒，聖美心/愛華頓唔知

基達踼非洲盃表現都幾差

前年咁串睇唔起我蘭，撚足成個轉會窗， 用阿蘇打SS都唔想要佢

上兩季佢已經證明咗自己啦

冇睇過

又買黑鬼

基達可以打中路同正前
但佢離開拉素後狀態都起起伏伏

另外聖美心一樣踢到前鋒
今季佢打正前多

其實吹大左

咪要，之前咁柒串唔肯黎，叫佢收皮就啱

The agent of 21-year-old Racing midfielder Matias Zaracho is in Milano. Contacts are continuing with Milan who are working on signing the midfielder.

Racing will not make any discounts and want the €24M release clause to be triggered.

[via @NicoSchira]

呢件24m, 點睇

呢件唔係好識

睇片覺得hold到波但好削

1.72，中場線制空會唔會好差

SMS

有報道話上海申花同希拉爾之前都搵過加度素

差到國米唔要佢就知啦

勁就要左啦

仲話法律保障我地

屌，香港法律

個leao睇落有d似大帝安，成日屈腳長

由correa變基達級數跌左唔少

基達一定唔係下限
應該開始會傳阿甲巴甲墨超美職啲u21

Zaracho

Luan Capanni will undergo a medical with Milan today, according to
@Andersinho_ITA

CF/SS/AM黎既

幼幼

Rafael Leao <-> Cutrone

對應, 一出一入

Lille president Gerard Lopez to Tuttosport: “We wanted to keep Leao but we decided to let him go due to the several proposals we received for him. There are eight teams interested from which four are Italian.”

唔好同我講又有羅馬

遲早既問題

Piątek: "If my dad and I are both Milan fans? I confirm. This teaches in life everything is possible: as a child I was a fan and now I play with this shirt. To think my dad watched Zagłębie Lubin-Milan live in 1995 when Maldini was on the pitch, and now he's my boss… fantastic."

講話如果告走就入佢做Piatek後備

其中一隊係拿仔

Kolasinac勇武到......

痴線

Piatek: "Giampaolo is a football master. At a tactical level, every detail is fundamental for him and he spends a lot of time explaining in training. I like the 4-3-1-2 because it gives many offensive solutions. In Italy I have already had four coaches, he is the fifth, he is tactically the best, he has many ideas, and all are clear. Gattuso is a legend and also a bit crazy (laughs). He loves Milan and would die for the club. He took on many responsibilities and ended up tired and empty."

[La Gazzetta dello Sport]

個司機係咪oezil 掉低左佢

見屌帥 , 沙基都大讚詹蛇

但沙基都大讚撚撚

piatek:撚撚冇戰術

羅馬: Fazio + 錢 換Suso

先前有個訪問 Paqueta 話巴西戰術同米蘭好似
結果一睇.........

3張有2, 搵我地換血

lille星散了

比比加盟我蘭

踢B隊?

Lovren依家人工接近6m

Due to “economic and personal reasons”, AC Milan have completely ended their interest in Dejan Lovren.

做乜事?

佢地俾人老笠

叫佢黎香港學野啦

係 P隊唔夠打

係香港一定係拉奧燒同Kolasinac

黑警黑邏輯：咁就可以私刑？

羅馬食屎大, 乜都痴埋黎搶, 又塞垃圾過黎換我蘇

又想搵我哋老襯
當人傻仔

今年係咁JER住我蘭, 唔知做乜鳩

羅馬仲傳緊dzeko+$換icadi

報返佢波叔加錢換zaniolo

唔好意思, 我蘭近年真係做開老襯

比番少少面名叔BM組合OK?

唔使買中堅啦屌

詹蛇調教中堅都ok 希望一用

真係唔錯

佢定形中堅話唔定係好決定

長傳，殺波幾準
希望打得起

條片見拉素甩唔少波

提升下對抗， 操大隻d仲好J

睇落又唔算太削喎

castillejo ，我對佢有D期望，但好似踢得麻麻

其實都有D驚前幾年ELY
米嚇第一場就自爆永遠見佢唔到

上年佢推波，D隊友走位怪怪，希望新教練幫到手

斬波有D準繩

又致命係佢無身位
一撞就仆

本身打中場 所以傳波係ok

Gabbia該心理質素好過Ely

因為印象中我覺得佢傳波唔夠盧卡好但護波好過盧卡

正常 , 本身佢都係防守型
而Loca係Playmarker , 當年U19 Loca啲長傳好風騷

個陣都對ELY好大期望
無記錯ELY係熱身賽真係打得唔錯

打完TIM杯就開始仆直

第一場出黎就見紅

人又放唔到, 又未買到人
高層

撚撚傳緊教上海申花

冇了，已經confirm咗邊個教，依家係報返之前申花想簽過佢

入面至少有兩個會離隊

Cutrone, André Silva, Borini, Suso

阿蘇唔似會走
好似上到契+比羅馬撚

📰 @NicoSchira : Milan and Roma discuss with the agent of Daniele Rugani the defender of the juventus could leave the club for 30M€

On99

都唔係今年先咁

好驚馬隊ON99會彩佢

波叔高價走啦

Vexxxxx 比多2m都唔肯，唔會陪羅馬癲掛

馬隊：咪比你搶贏囉

好彩佢無搶我地先有牙BEN

個件VXXXXXXXXXXXXXXX 打到25碎真係廢倫浮浮沉沉都知佢咩料

有冇vexxxxx 都會買牙BEN架啦

無人搞B仔真係好奇怪

唔係費倫一開頭都想買咩

廢倫要賣左Vxxxxxx先肯買

正常發揮

Mediaset: NO from Boban and Maldini for Angel Correa, Rossoner leaders do not want an auction. Milan's offer is € 40m but Atletico continues to ask € 55m.

Leao i Lille (client of Jorge Mendes) and Keita Balde are also playing for the attack.

Keita 仲係拉素果時嘅狀態就ok
而家仲有幾多係未知

米蘭開Praet 16m，森多堅持25m

keita 唔好啦
依家又唔係勁 又撚過我地

係塞內加爾個正選位坐都唔穩

唔掂了傷過之後, 國米今年大增兵都冇要

只係大帝安既後備

輸比大帝好正常

又空炮

前年FM死追基達， 比肥佬有位入焗賣尼安，幾諷刺

55m就咪癲啦

太貴

抵空炮
55買你個後備，買迪屁啦

Allin聖美心啦

25m咋

雞巴好迷佢

你迷皇

牙Ben仲唔官宣

其實呢個價真係可以考慮丫

馬隊無咁醒，應該諗緊30～40m簽基達

基達家下25M以下啦

Augustin Jimenez, the agent of Correa and Zaracho, is in Milano negotiate with Milan.

Oscar (SIPG Shanghai) for :

In recent weeks I have talked to two clubs from Milan. I can not reveal details, but I can say one thing: I want to play in Italy!

下, 咪啦, 佢人工點先????

隔離街先有錢俾

羅馬係大年前四最大敵人

#ACMilan are on the verge of signing defender Leo Duarte from #Flamengo for €11m, it’s reported, after he’d been linked with #ASRoma

23歲巴西中堅, 1米83, 有D矮

要睇埋打法同埋球員本身啲路數先知
如果位置感好同埋落腳準
矮少少都可以接受

BREAKING: Rafael Leao is expected to join Milan €35M. The player is awaited in Milano in the coming days to undergo medical for the club [@mohamedbouhafsi]

On the other hand, Milan defender Tiago Djalo will join Lille for €5M, reports Mohamed Bouhafsi

咁撚貴做乜鳩

問題係位置感好落腳準已經有羅馬仔, 反而制空同埋身搶個角色冇人做

多幾個source先屌啦Correa報晒咪又係冇左

23歲巴甲轉會我諗佢未必係即食
似買嚟搏升值多過即用

Documents exchange underway between Milan and Flamengo for Leo Duarte. Transfer is worth €11M, according to
@globoesportecom

Lille will have a 20% on any future sale of Leao. He will undergo his medical for Milan in the weekend
[@mohamedbouhafsi]

35m+20%sale

左手交右手
我地明顯係B隊

牙華都叫黑店入過下波先3xm
喱個.... 我地玩得起咩

出左Corrêa

入波

再見吿仔

Cutrone ready to sign a 5-year contract with Wolverhampton. He left training early and is back in his hotel.

2個一齊去狼隊？

Andre Silva could be on his way to Wolverhampton after his failed transfer to Monaco. The probable deal is worth €30M

For Milan to sign Leao and Correa it's necessary for Milan to sell players like Cutrone and Andre Silva

Correa過40m就咪撚癲啦
果個Leao要賣告再加20m，會唔會鳩左啲?

呢球波顯示到佢係中間嘅把握力

睇黎佢多用途D既,跑得撞得射得,又差唔多米九
但實際落場就唔知

我驚水貨未重咋… 法甲野…

就係喱個問題,仲有適應
同埋就係詹蛇既調教同有無時間出

如果牙華同告仔都走，出就實有得出既…

經歷過懞撚兩任之後我講唔定,有陰影
同埋神獸波叔未走既仲大獲

六球了

3-7

Goodbye 告

Leao睇球王片感覺係大帝
同埋pepe好勁

3:7

笑閪？

Andre Silva could be on his way to Wolverhampton after his failed transfer to Monaco. The probable deal is worth €30M [@AlfredoPedulla]

goodbye 華

收番50M買correa 同leao

狼隊做乜對我糷前鋒咁有信心?

其實波叔勤力搭救，做下後備冇乜野既…

如果文迪斯30m買華仔，咁30m+5m幻幻買leao即係差唔多華仔換Leao

後備留卡斯都好過波叔
屌老母上場睇到我火都黎
仲搞到差d家變

果20%future sale

2m請條友執波

睇下最後點成事囉, 而家係牙告+牙華+Djalo換Correa+Leao, 咁諗其實升級左

Correa即戰力完勝佢2個

西超主力喎話晒

我覺得阿告咁快走應該係詹帥講左唔想用

唉牙告有無buy back

要LEAO不如我要番牙告

詹蛇明顯想全隊都有衝刺能力同一定盤扭

證明波叔真係識用波

要肯跑動之餘仲要有傳波能力保證

殘障黎講波叔算ok
respect ok?

老老實實除開真紅黑加成, 我真係諗唔到點解有隊會20M買牙告, 除左埋門一腳都無長處, 身體質素又唔係好

公平咁睇 Leao可以做嘅野係多過告仔 ....

告仔最需要練其他野嘅時候遇著撚撚

阿告係成唔到型

最有可能係以恩沙基咁練到屈把握力

可惜呢個型嘅前鋒唔係想練就得

其實大恩其他方面都好勁 唔好淨係注意佢入波能力

咁耐無波入嘅前鋒賣到呢個價算係咁啦
依家嘅米蘭無時間俾告仔升level, 告仔呢個年紀亦都唔可以長期坐，離隊對兩邊都好

連水槍都可以急速弱化就知

屌，呢條友同大帝安有咩分別？